Netvigator sale請入下定決心轉台 HKBN斷線老母

未完約都照轉台
條氣都唔順比錢受氣

即係幾錢

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

有無人用hkbn又斷 成朝上唔到

我琴晚已經開始上唔到

有無人今朝又斷

有 係咪10點左右

係，依家仲斷緊
release renew都無用隔一陣就斷